[COYS - 辛尼三戰查比亞] 熱刺球迷吹水區 129

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度

官方訓練相紙版人
N/A - - Vincent Janssen 贊臣

直接叫三戰中出查比亞啦

真熱名單Update @20190227 連會員名, 45人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既, 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

港大A09

哈你老味

Duet

BenDavies

古馬

羅比簡尼

Player_H

off12

Daniel Levy

我愛一花

臭g

留名

Lm

今晚屌脆

點解狂戰士改名？

應該叫Walker三撚死脆狗

轉會

個topic
直屌客勝，唔好攪咁多野

倫敦終於有歐聯

以前個主場唔知幾多連勝or和
今次返到新主場好意頭 唔贏都至少和
訓身allin下盤

我個魔咒未完，今季都未可以鬧脆

過埋呢兩個禮拜就冇

好好笑
老蘭大大件但好似怕怕羞羞咁

RIP

應該叫
辛尼三食查比亞

拆個年主場不敗呀

咪係
仲話會比人456

主場至少要不敗啦
話哂都英超三哥

我地宜家係四弟

ok sorry

唔知點解
覺得曼城贏唔晒3場
可能和到一場既

冇脆皮可以輸少一兩球

dont think too much

邊個成日負皮我

尋日飛咗20個鐘到倫敦
今日去新球場睇歐聯
好興奮
（希望唔好望住熱刺比鏝456）

手足
幫手大叫我屌你老母跪

希望佢冇得出

首回合贏我地太多
聯賽就非勝不可
次回合留力 守和晉級四強

有咁嘅可能

幫我拎foyth波3 ok?

son係咪串鳩肥普

我claim 其實真係好勁,
不過連登仔最識波,剩係知佢識claim

皇牌巴今晚聽c hing直落歐聯

賣得喇 廢過美斯

淨計今季呢

Raheem Sterling revealed to @BTSport that he has voted for #thfc striker Harry Kane in the PFA Players' Player of the Year Award this year.
叻仔傾實選唔到，投英撚隊長又唔使俾人Jer到恆，自己又大機拎

問心以前覺得佢得個快字
宜家真係俾哥帥調校到成熟左勁左好多

肥普就只得死攬脆皮，派路，小學雞，D山，但唔見顯著進步

Welcome wan bissaka

又係姓雲

佢同迪路飛奧真係諗得過

新會徽

因住俾人鞭

熱刺今晚贏到曼城 我以後都出現係熱刺post
(收皮啦熱刺 想要歐聯? 下世先啦)

驚閪，熱狗又唔係未俾人binc恥笑過

番黎啦

挽留

感冒先黎踢歐聯，唔通連個天都唔想我睇波

我唔會睇 傻仔先睇

屌你姐係過埋今晚又要掉西瓜搵你

假熱揮手

訓了，唔知起唔起到身睇

手足翻生

訓先～

最後一場主場歐聯都唔睇

聽日返早要5點起身...
依家訓得4個鐘...

weak撚到

大家今晚諗住炒幾多粒？

你放假啦
可以訓到11點

假熱場場都唔睇

假熱係場場捱夜睇西波

我打算係熱刺拎冠先訓

升到大學先定訓到覺？

應該死先

First CL lose in the New Tottenham Hotspur Stadium

負皮童又出現了

訓

主場第一輸

狂戰士巴打改左咩名

#162
洪七公
•
剛剛
坐公園睇路人，去圖贏館睇報紙，買平手盤睇365

三大浪費人生佳品

睇熱刺踢歐聯

冇左隻雀

無咗隻雀

巴打冇左條雀😢

真係佢黎？

起底咪知

claim今年係搶人功勞feel...

而家輸到死唔斷氣咁，好似有望又好似無望，勁好睇

咁早兩三季幫佢拉高左唔少嘅

同我嗌盡佢

"我屌你老母跪"

條友今年回哂塘，襯佢仲有價就好賣。

依家搭車去緊，見到成條路都係熱迷好正

賤人一花

#THFC: Lloris (C), Trippier, Alderweireld, Vertonghen, Rose, Sissoko, Winks, Eriksen, Dele, Son, Kane

456

燈到辛尼冇正選

b華連後備都冇 曼城半力陣都夠嬴

對面肯出亞古獸同sterling就得放心all in客

屌你又出跪 佢今場入波/助功我跪去新主場

我都係山頂 巴打坐邊

屌你老母肥普天捷又出脆皮比人姦
屌你老母肥普天捷又出脆皮比人姦
屌你老母肥普天捷又出脆皮比人姦
屌你老母肥普天捷又出脆皮比人姦
屌你老母肥普天捷又出脆皮比人姦
屌你老母肥普天捷又出脆皮比人姦
屌你老母肥普天捷又出脆皮比人姦
屌你老母肥普天捷又出脆皮比人姦

出脆皮 10個
alli 又推番上amc 9個
winks答ssk 9個
rose又打翻後衛 7個

嬲到打錯晒個名

反脆既收皮啦 今場我脆最佳球員呀
不服來辯

又岀胞
鏝仲有1.95係時候痾煙

又要比馬列斯屈世界波

有無人有link

馬會賠率急跌wo

我地呢度是但問一個，都準過個庄10倍

同求

召換CCV

隔籬鏝po狂屌哥狗

屌D咩

除左馬列斯重可以有啲咩

topic 淨係燈走咗sane

渣ga

仲有Delph

臭好似死老豆 所以唔踢住？

首回合又係何輝講

我地都終於有看台砌字同公仔

toby有黃牌係身 好危

成場人舉白旗都幾正

dier出場既話又可以講佢老母

White wall型到

新球場好靚

好好J

唔肯定仲有無傷

有得J好J了
一陣喊住睇

預左就唔怕會喊啦

only place to watch champions league in london

唉 又要睇世一右閘手指指

期待左呢個畫面好耐

黎料！

haha咁快有負皮
屌球員通道睇住史達0特登走埋去同世一右閘渣手

咩意思?

一陣識做啦

假熱留名

多仔有yellow wall
我地有white wall

trippier準備向舊會報恩

打爆delph

氣氛差幾萬條街

希望個龍咪再派膠

gogogo

"今日hat trick靠你"

差啲輸一粒

屌

winks上季就俾曼城打到柒咗

見到Winks真係好撚驚

有冇手足有lin

#112

深夜西波都有負評，多謝晒

我利

Thx

新主場最後一場歐聯都咁少人睇，假熱多到

屌你

有氣勢

嗰下素素到底想傳邊個

以佢視野似dele架啦

D鬼佬都傻，咁夜先踢搵鬼入場咩

脆放題

脆...

var

睇VAR

Jm9

pen

rose

12碼

屌...

下

Dllm

我屌

笑撚死

咁有pen証明祖狗果場黑哨

縮左手啦啵

救到

隊長

Hugo

咁都12m...

點解蛆記個球希事，呢球12碼？

咁就一球作客入球

邊個屌隊長我屌邊撚個

果然係神經刀

救左😦😦😦😦😦

佢地係祖記

Ball don’t lie

洛里斯

12m合理啦

蛆記個球仲舉得高

隊長自從李城嗰場撲到12m之後信心大增

邊個仲反隊長

發現佢成日都撲到12碼

呢d好睇球證主觀

幾年前比阿古路撚到傻wor

龍門做到野
屌你老母on9球証

今季姐
佢平時好撚柒的

以後射波不如唔好苗龍 苗手算

Not what VAR should be used for. Never a clear and obvious error. Justice done... in my opinion,

連尼加

普遍依家D球証偏向吹嚴D
不過祖就...

成班on9
救完咪又係456你

死熱狗咁多嘢講

VAR真係矯枉過正

咁都吹手球 係咪on9 不過如果依球俾 psg 個球都應該要俾 但大前題係合理先

中手就吹

球例冇跟VAR應用而再改

agger

亞洲杯有幾球重無辜都吹左

冤枉來瘟疫去

踢開後衛既其實都知呢D好難避開去縮手
你試下兩隻手收晒係後面鏟波爭頂就知

真係瞄準隻手射算啦
如果以後中手就俾嘅

傳中之鬼

班友呢一輪high大咗，唔好柒反擊

發覺有左var多左好多呢類12碼

係
不過可能球證覺得個波中龍有威脅

差唔多每場一球

psg 果球唔同啦
kimpenpe伸左哂手出黎仲要望住個波遞起
呢下落緊剷隻手一路縮緊落去

肥花搞乜

遲下英超行埋呢
我覺得般尼個D法會好危險
輸呢D真係會輸死

淆底了

不過之前聽肥so講話
就係係覺得吹又比人屌 唔吹又話收錢
所以有部分寧願係睇var嘅情況下 直接選擇中手就吹

rose腳都震埋
睇下我脆幾淡定

二月對李城到而家俾人罰咗3次Penalty，隊長3次都撲出

應該多過佢之前幾季加埋

總之一睇就九成要罰

但派膠特色冇變

頭先同史達寧陪跑係幾淡定

一成係祖

班友今場踢得唔錯

預判到一定唔入啦 係個傻西手球姐

正解

出盡力唔輸膠波就收貨

SON

kane

球霸第二次仆街

kane呢排係咪食左屎黎 咁都唔入

球霸

屌你好撚靚

hea射我屌你老母

屌你今場好活躍

son啲first touch

大賽殺手來

dele同大力呢下都勁

kane

睇之前官方條片都知啦

Rose做乜鳩 換撚左佢拉屌你老母

曼城真係好勁

大力D防守差d就gg

遲早爆rose

Dele

被爆閘

英撚隊長睇下dele點踢啦

餚

傳中之鬼D傳中

Winks

見到脆真係想熄電視

rose遲早兩黃一紅

岩阿 咁撚瘦都硬淨過佢

高又唔夠高，深又唔夠深

脆真係垃圾黎

傳中之鬼

咁撚空

脆傷

脆傷左

跪拉傷
似唔得

睇黎呢場焦點係脆同花

脆比人ankle break

熱條性感後防

跪

換曬兩隻閘啦屌

自己跌

最期待的畫面....

但後備冇右閘

係咪踩到草皮再"冼"到

唔撚好換bd出嚟

kyle walker vs kyle walker

今鋪真係跪

素素右閘

矛啊

笑撚死 咁撚樣傷

傾廢到

橙

走喇垃圾2號

屌你Kane復出之後真係⋯⋯追都唔追

法國脆呢排成日想借d二傷出

俾假希望我哋

知自己廢

跪呢下先叫似D樣

唔駛比連登仔啫住

素素靚鏟

素

難得傳到俾自己友

球霸瘋狂浪費餐士

山中堅A4打閘都得嘅

仲以為脆有得換 又撚球迷

素素踢閘啦屌

再唔係科打右閘

屌你今日食左藥

同脆邊個廢啲

波子機

大力狗咪再開罰球啦 球球都射人牆

旁證on撚9

大力神射波定射人

SON 係咪FAKE旁証

。。。。

球證真係

脆竟然擋到一下 係味冼傻左

出左場區仲有無offside

Terry

脆

呢個場面好掛住Dembele

Mma

戴夫
抽水抽到咁

mma

屌你老母費蘭甸奴

兩前鋒鬥7

球霸被mma

抽水狗

熱狗又mma

SSK出多啲直線盤球啦

Kane就係負責draw foul

Fernandinho 屌你老母

Dllm死鬼鳩抽夠水未

開拖未

VAR呢？

抽水抽得咁明目張膽

費佬真係金身黎

仆街廢蘭甸奴

睇清楚拉屌 係唔撐火係都mma

屌你廢老癲奴 係咪逼拳王出手

又不死人

賤種狗

曲線定真心

呢下紅得啦

撚

假熱？

鏝狗不嬲一堆不死人架啦

呢下

成撚日睇佢都係咁 之前睇佢地比人反擊一野扯鳩人都可以唔洗食牌

Sterling

肥花射

做乜野 想開拖？

肥花

點討論出比花射

打交未

邊撚隊mma啊屌你老母？

人地叫抽下水仔炸 屌佢老母

成場波鬥亂feel

呢場d逼搶做乜咁勁

集氣

下半場會唔會無氣

素素 Ali 同 winks好比力

踢波唔掂得返去啦乒乓波啦
我對屋企隻狗仔都係咁樣摸

岩啦

跪冼低左之後咁積極既

屌你脆傳去邊呀

傳中之鬼D傳中又傳比人

要亂先得

脆想點撚樣

德夫係個弱點 希望下半場善用

個12碼重射得

驚唔驚比人告虐畜架

跪比dele入左啦

湯根又一次衝定入去解圍

岩

超人唔好傷

能力問題

好似漫畫咁一段回憶後燃起鬥志

鏝班友咁多手

脆係咪覺得自己D 2傳好撚勁

球證係咪盲

熱刺mma

明顯冼傻左 唔好唸咁多

抽下水仔姐唔係甘小氣牙死熱狗

HT

超人唔好有事

咪話抽水仔唔計囉

終於起到身
一起身就見到隻死脆狗咁都傳唔到比dele

出面都話球12m有問題
我反而覺得冇問題

係要重射定係錯判先？

狗識傳波？
中學咁教你？

錯判

一係所有都執到咁嚴
中手即俾

Coys

我都覺得冇判錯既 佢隻手向住波個方向縮

VAR梗有灰色地帶

佢又要自己訓低 個波唔中手都唔會中身 吹都合理啦

上半場個勢幾好 都有兩三球chance 希望下半場出到嚟keep到 係鏝換人前入到波

大力神好撚廢，d死球，角球有冇一球斬得起？

換走佢喇爸爸

下半sane真係爆到你跪

對面矛撚到

唔中手個下入撚左

呢一年黎連角球都斬唔起

曼城未認真姐
你唔係以為踢得好呀

唐辛有去睇

講真打和同輸有咩分別

曼城踢到好燥

將啲死球點數加哂落跑動到

下半場醒醒定定

費南癲奴回解唔打到簡恩殘廢?
打多一㬹就ok

系
你估真係頂到兩回合咩

傾即射球點加去傳波到

有 再大獲啲
另一場都博盡哂

抽下水仔姐

已經唔係當初果個罰球專家大力神

等去鍠啦

喂如果肥花呢球12碼
咁利雲迪克頭先頂艾利神個球波出界都要12碼啦

跪：我想射
傾：喂不如我射
花：屌 我射

明明就kane浪人先

又射得唔太差

圖？

冇力喎肥花個下
唔夠急勁

但求新場踢得好好睇睇 暫時都唔錯

射到正一正喎

CAP唔到
個波係艾利神用手"輔"出界之後雲迪克手肘掂到

而家d死球都係等睇浪費

情願俾球霸射

肥花黎嫁咋
唔飛機咪算係咁

以前湯根喺阿積士都入過罰球，不如俾佢射算啦

黑撚到
btw驗眼ok？原來利記66號叫雲迪克

arnold黎架

係啊～ 咪應該重手打到個仆街殘癈囉！

俾脆射

其實下挫曼主場贏硬 今場點都冇用

波圖橙

新場唔好大柒

原來TAA黎
梳睇錯

連睇var都無得睇

蛆呢球都冇俾12m
我覺得依家波打手呢條根本就好睇球證點俾

其實係

佢覺得係就俾
覺得唔係就唔俾咁

唔好用蛆比啦

山熱身

脆又失位 屌你老母

隊長又撲都咁

準備爆炸

SON呢下靚波

son cls

隊長哩球又係咁擋去啲危險地方

新

下半場仲唔入咩都假了

SON so close

肯定人地一出sane 就收皮

唔洗補牌

打winning咁
過左個攻勢就洗走左架啦

對面今日好撚多犯規

大力神

呢場真係有返搬場前嘅氣勢,收貨了

真係想打交咁

4鏝9

艾達臣呢下好痛

屌奧他文迪連自己友都殺

對面打鳩我地 = 我地聊交打 = 抵死

殺得好

哥迪奧拿D手勢似見施華放身後波

地圖炮

一野含左落去

熱狗就是mma

Mma隊友

拳王醒目呢次

哥狗急了

佢醒

打完Kane唔夠皮 撞鳩埋自己個龍

完美避開咗

傾

kane呢下瀨嘢

球霸冇了

又抽水

好波

即刻唔踢得

仆街

呢下kane自己撞埋去

正常就換LM既

嘩直接帶入更衣室

呢鑊應該至少一個月
好似好撚嚴重

屌你老母打夠未呀

好似冼得好勁

傾直接走

又傷左腳

呢下冇得怪啦

係

son守得好

冇球霸會踢得更好

應該拗到啦 落地嗰下腳腕彎住落

扑街

冼左入去比佢印到隻腳

睇慢鏡又delph未咩嘢做到咁

鞋釘踩仲要屈咗下

屌你老母鏝狗

自己黑仔 跣住落地

關人咩事自己伸腳入去

肥普鬧鳩人

屌你老母個死廢老茅撚完未

曼城仆街了
見識下熱刺無傾嘅實力啦

4鏝9 mma完未丫

冇左黑氣石會點

又係左腳腳腕，應該有排抖

仲未有牌？

LM一落場就嚟料

費南甸奴仲未有牌

有啦 咁都無牌比雷劈

不死身

咁搞法好快會傷多件

脆行過嚟做乜鳩

點解哥迪奧拿嘅球隊成日有呢啲運

哇 好陰濕喎咁踩落去

以前疤狗正常啦

LM玩死扭達陣應該幾有威脅

痴撚線鏝矛撚到

仆街傳球

“熱刺平時咪又咁”

其實鏝邊忽有茅

鏝正義之師

傾呢下自己抵死姐

兩邊都有幾下既唔多

好多橡筋

佢想茅鳩人自己瀨嘢

個平安鐘差D爆

鏝有6成控球
點解唔多覺

今場博0:0下場博12碼

即係無效控球囉

其實今場熱好明顯少咗猜波

仆街啦 對面換人了

曼城嗰d咁撚勁都係後備

哥狗D控球一直都係咁on9

人地後備係sane de bruyne

我地係科

好心球霸就專心做進攻，呢兩季做得太多，咁樣好快玩死自己

早熟早殘

Walker個死25

痴線
鏝個後備係KDB, Sane, Jesus

Jesus

換人了

肥普keep住屌delph

呢下屌你D決定太慢

仆街了

肥普仲jer緊delph

咁耐冇進步過

快啲把握機會入一粒啦！！！！！！！

似lml呢下

Winks今日截好撚多波，勁撚到

怨婦普

一諗多就出事

exactly

冇Kane冇target

哥狗:你架mini根本無得同我架垃利鬥丫

ccv hold 到耶穌無入波㗎

屌. jesus出黎啦

呢場和到要放爆仗慶祝啦

一望到後備，都唔知可以換邊個

花真係好夠膽

手套都甩埋

rose傻撚左

手套都拉甩人地

想陪傾掛

花好似用緊個d防身術咁 痴撚線

rose頂返入禁區

花

屌呢段要平安鐘了

睇肥普個樣傾應該嚴重

慘
俾人U型波

Kane又傷，今年真係回塘。

Son....

唔係Son都傷呀

痾屎唔出only

GG

son又做乜

Son

Feel到要豬了

feel到無頭四了

屌你獲加個仆街又想搏手球十二碼

feel到降班了

但係入先

Son!!!!!!

son

Son!!!!!!!!!!!!!

Goal!!!!!!

Goallllll

收皮屌你老母又想搏手球

肥花收到實晒

屌但呢球有冇出界在先

Sonnnnnnnnnnnnnnn

未出晒

Son!!!!

sonnnnnnnnnnnyyyyyyyyy

sonnnn！

SON!!!

扮傷

Son!!!!!

今季真係勁撚到

新場好旺son

呢腳起腳快到

SON!!!!

好似巴爾咁
傷完望球証之後入波

第一下控柒左以為收皮 點知修正到又射得入

son 真係好撚勁

雖然first touch 都係好撚癈

屌曼城班後衛舉完手係度睇波

Son呢下差少少就越位/出界 勁到

控甩嗰吓屌左出聲

哥狗架垃利

無kane=win

無球霸仲勁

屌睇到d球迷好正

Winks今日好勁

Winks今日

kane 係新黑氣石

Var好on9 人地入完慶祝 你走去check下有無問題先

兒子生性

冇氣了
要搵人foul鳩了

個個諗佢斬返出黎
點知佢繼續

記得哥狗之前都讚佢

冇傾果然戰鬥力上升

雲耶耶換winks

1:0當贏波 熱狗真係易做

我孫！

son對住鏡頭講咩

冇兩到三球同出局冇分別

我當拎咗歐聯冠軍喇

Kane剋住Son

覺得重點係clean shit

Son真係勁

come on you spurs?

咁果下係難睇有冇出界嘅

有sane唔用用mahrez

但真係要睇
雖然如果判唔入會好柒

寵寵寵

呢句真 我當睇場好波就心足

讓你熱狗半臂 翻到主場先456你

1-0唔係贏波係咩

多謝哥狗大發慈悲

坦白說呢場踢得好啦 尤其上半場

傷左傾 我就唔太樂觀

原本諗住兩回合67球以上 依家入一球已經好開心

當輸掛

岩呀

未必啦 傾呢排真係唔掂

頂埋呢幾分鐘我求下你難得踢左場好波

希望好似下晝我咁講
曼城嬴唔晒

正選 son lm的話太易守死

點都爭翻啖氣 無理由三戰三負

支持作客出西班牙樹人

又黑喇
兒子offside架😅

Dele....

入多球啦 想下場買曼城晉級

今次到alli倒地

拳王唔好傷呀 今日踢得好好

手唔計

仲有老撚

手啫

打突擊唔經傾可能重順

熱血頭鎚再現人間

屌 hospital 4

痴撚線呢場真係搵命搏

又要po 張爛檯

大力神唔好有事

冇kane會令alli差埋
不過依家邊種work就用邊種啦

叫軍醫係咪有分加

要CD

保連奴射球

仆街了
Sane de bruyne

sane+de bruyne

屌聽落都仆街

Impress me time

嘩屌你真係讓賽 依家先換

肥普gg啦

出黎踢2分鐘

脆會唔會幾分鐘都守唔住

啲後備豪華到

89分鐘換入都入到波真係無野講

哥狗88分鐘換兩個皇牌係乜戰術

仆街啦 兩個一齊入

邊會C HING走入場

屌 Sane KDB

俾面你新球場 費事贏太多

等反cup

巴打都係熱迷

脆生性！唔該！

邊位ching

有傻西入左場

哥狗都俾足面

補五分鐘 頂住唔該

似係脆狗 佢就快冇得上連登了

第12人

會然科真人

碰碰車咁

+5變+6既喂

雲耶馬

脆食左藥

多得會員科

耶耶好波

Until we scored

有球迷拖左掛

95:54 Sane goal

個教練行入去個球場中間？

肥普係想拉著佢

用下腦諗

son first touch真係

Son first touch

SON呢下又係心大心細

lm
我就係之前嗰個肥普會員
我估你哋都block曬我 不過我照入嚟單機討論下啦

肥花成場都好癲下

屌唔俾左

Rose出掌報仇

Rose真係痴撚線

眼耳口鼻一次過.....

入左都吹返佢轉頭啦

應該除左me冇block

排雲掌

打狗

大家點樣睇哥迪奧拿上半場完全唔控球在腳淨係識得大腳 同埋唔敢逼搶熱刺

平安鐘就爆啦

當利息咋仆街

最後分半鐘

屌你頂實呀！

建議你唔好覆我
如果唔係陣間佢哋又會 覺得你係假膠

輸作客入球了

屌你老母死熱狗又MMA

一早唔出sane

心涼

抵撚死

幫公開cap埋圖

咪當還返俾費蘭甸奴

留翻下場食熱狗

完

YEAHYEAHYEAH

感動

我應該唔會嘅

奇蹟贏波

出sane 脆死硬

對面成場小動作多又傷左傾都贏

仆街我delay呀
邊個入波

話左曼城嬴唔晒3場
頭先下晝冇人信

今場防守冇甩漏，除咗開頭Rose嗰下

傷傾先win

下場泊大巴

攪掂

狂戰士係咪要出去開戰

久守必失
好似今場咁樣打 好過

我錯了

之後送返一巴比人 算係咁

真心冇Kane後前面順咗

訓了 聽日番830

我地有脆係到，架大巴爆軑啦

肥普

脆都擋到幾下真係天變

用番作客多仔個種啦

9半堂

好撚彩跑左落場

新主場2連勝

老蘭前場g點拎到波

全靠你

.... 我以為2比0
因為有位巴打無啦啦喺度打goal

走堂啦

岩岩toby保護隊長個頭個下
真係好撚型

臨尾加時對住Sane嗰下淆到我

Rich

派我

意粉好似fit返哂
好爽手

快啲post上公開

今場隊長爭氣

用到1星期

請我食麥記ok？

控波仲係差
但體力搭夠

Son

BD Rose Jan Sanchez Toby Trippier Aurier

Vorm Lloris Gazza

諗唔明 哥狗呢場係想點
sane kdb唔用

Vorm 黑氣，不了

佢夠架喇
周圍搶做Dirty work

一人一掌
打和~

1:1

對熱狗半力is ok

一人一掌
打和啦~

邊個話驚俾人bin啊哈？

精工比較難打

諗住夠做,留少少力打聯賽

好似歐聯作客例牌鳩排

上季對利嗰陣都俾曼城fans屌

3連擊
應該想依場和住踢

雲爺馬唔差喎

收嗲啦歐聯踢兩回合架

歐聯主客場洗乜咁急

btw 雲耶馬 比之前好咗好多咁

下場456

翻曼城主場就應該唔會咁架啦

嬴到一場已經好開心
曼城嬴唔晒3場

但都係騰雞，好多比擺幾秒又向後傳

一人一粒 10:0

真 起碼唔係3炒

j幾年

希望真係打得番起

感動既係 要上返水了

講真哥狗自己講過聯賽大過所有
佢真係怕利狗奪冠

屌要再講多次 冇買人算係咁

改返名先啦
今日脆都ok啦

me2

不了 個個死脆狗 死脆狗咁叫
心都淡鳩埋

死普狗

對鏝個場聯賽應該會冇3分啦

呢個真 ，前年主場我都印左佢

究竟衝入場果個乜水黎

贏到一場好感動嫁啦

躝喇ccv
咁樣話我老死

科

肥普：睇我表符三殺鏝狗

改咗名照叫

我
肥普咪入左去過數比我

表演

幫鏝奪冠啦

講句野都出事 就知唔得啦

跟着聯賽再表演5場1分

黎緊2場仲難踢，J住呢場幾日先

一場換一場

今日個442都封晒中路同half space
帶到最多都係比人橫移
見幾次都係

下場和就夠照

中場企位好好
有紀律

首戰曼城
Ok佢地比面我地 新主場贏 小勝一球
次場聯賽
我熱放低3分回禮 加埋維持曼城聯賽優勢希望阻止下痢狗奪冠
尾場次回合
打和
就咁啦好嘛

係2場換1場

出乜撚馬列斯 直接sane sterling兩翼爆到你on9

肥普都好搏下呢場 有幾可唔係三中堅情況出跪 肥花？

踢完次回合先到聯賽

應該頂唔順山狗先唔打3中堅

COYS - 利物浦 四強見

可以出我

四強點見利呀

傻撚咗 決賽先見到

打2中堅好過3個
Jan Toby 夾到熟晒但冇啦啦多隻山反而攪到不知所謂

yes 下場波圖3-0

會員十分弱智

你乜水吖

過到8強姐
未必入到4強

弱智真係冇得醫

係對面線
點見

條友唔知今年8強之後唔再抽籤
恥笑開始

利物浦 決賽見

唔好笑我老死喇
一陣佢又退出架喇

你？

呢場算啦唔好俾佢地睇穿底細,博下回合好過

佢係

又互含
希望肥普下季賣埋你

佢咪肥普

吓 佢不嬲存在既意義唔係俾人笑既咩

都話係Huddersfield->歐聯-->聯賽對曼

應該無力了 跟住自爆

請尊重 謝謝

出完post先追到下面

Huddersfield->歐聯-->聯賽對鏝全後備

兒子真係好撚勁 左邊爆walker 右邊爆戴夫

傷左兒子先大獲 講真

費癲果球批後腦會唔會抽後停賽
係就正

傾無吹到咁勁

贏咗呢場即係好大機會搏次回合放棄聯賽嗰場，前四molamola
講到好似唔放棄就攞到分咁

重有LM嘅

原來

謎底解開了

巴打勇武

講個笑話：熱刺作客曼城 成功保持不敗

Mauricio Pochettino speaking about #thfc striker Harry Kane and his injury: “Maybe we are going to miss him for the rest of this season.” [BT Sport]

最緊要兒子冇問題

黑氣石收咧，唔使驚五場一分喇

無傾如果-6出線打蛆難打

Ching 你做乜鳩出去開戰.... 定你係Eriksen 23分身嚟

純粹覺得佢哋班友好戇鳩

u認錯人？？

Me認錯啲咩

呢度所有人都block我

無嘢了
完全封鎖咗條友
仲以為u講緊me

平時好少見你 一贏波就出去開戰....

如果真係出到你求冇c朗好過

C 朗復操翻 都幾難冇佢

現場high到飛起
睇隊長神救+Son入波
無憾了

主場真係有buff,連脆都無咁7

屌那星 季初仲問Kane會唔會入到17球
點知17球之後就收咧

唔係c朗
入8強既應該係馬體會

冇c朗呢幾場祖記明顯低左個level

咁都贏到

現場多唔多人噓Walker?

你食屎吧

科，又見面了

好討厭你

！？我有冇睇錯賽果

傾傷咩

屌唔撚係啊麻
真係收咧?

贏波

拗柴

其實傷果下係傾冼冼地腳 人地戴夫出完波就攝左隻腳埋去

每次掂波都全場狂boo
其實我幾鍾意佢

唔關人事 佢真係黑仔

希望條韌帶冇事啦

淨底個兩場會俾鏝炒幾多球？

我愛你

唔3炒已經好好彩
唔理咁多啦

下半場訓左冇睇，我熱

J死人咩，但通常歐聯贏波返聯賽就出事

今日熱咋
唔係實拎件風褸出黎著下威下

製造緊張氣氛

其實點解唔出sane bwa
係咪好似kane咁外人以為好勁，其實態差到不得了？

吃糞喇你

仆街臨開波嗰下瞓著咗
有冇人話我知發生咩事噚晚會唔使畀鏝撚？

人地留力，迪布尼同sane 打後備，最後先出黎impress me

有無人開post?

下場準備比人456了

開左喇

鏝讓我地歐聯出線我地送三分比佢地啦

呢個都未推完

很想要吧？

walker 瘋狂俾人鞭

Kyle Walker’s night in numbers:

11 misplaced passes
1 tackle won
1 take-on completed
0 aerial duels won
0 chances created
0 crosses completed

Fun was it, Kyle?

好彩我淨係想入真骨既final form
普通shf就靚先買

尋晚鏝唔只佢柒啦

傾收咧

其實winks尋晚幾撚勁 清左好多波

對幾場曼城
最勁今次

但得佢一個ex spurs麻

Winks ssk兩個係差果一腳 臨門果一腳就完美 有d波未必入到禁區射 禁區外得Eirksen son可以入到 dele winks ssk 呢d成日炒

情意結 心底裡想送分

Danny Rose stiff-arms Fernandinho to the ground (Humble by Kendrick Lamar edited in)

場場曼城都識死mark大力B
今場佢空位多到

咁有冇入hyper kabuto

屌啦星 搶唔到Ooo

查比亞反底

查比亞愛科

科愛查比亞

收聲啦屌你老母

Fernandinho sit down
Fernandinho

辛

辛尼

辛尼三

辛尼三戰

辛尼三戰查

辛尼三戰查比

辛尼三戰查比亞

push